個天都係手足 識玩加速主義

第一日就落狗屎，好多靚畫面做support，馬上勁多人同傳媒關注。